無野可以阻止到我出POST ！！！

冇！！！！！！！！！！！！

石頭佬

如果無石頭用，你仲會唔會出post

無野可以阻止到我出POST ！！！

一個post 有幾多石頭

你要幾多石頭先夠？講

真係無撚得救

🪨